「初學睇波」應該支持皇馬定利物浦

聽講皇馬贏高達8成 好似支持佢就有得拎冠軍
但利物浦又咩9成連珠，我又有少少chok強呼弱既感覺
好難揀

皇馬贏系100%

支持香港隊

利物浦啦

唔係捧巴西咩？

巴西歐聯出左局啦

利
蝗賤種狗先鍾意
又黑又功夫又小圈子
個垃圾朗靠marketing 上位
做人做狗自己揀

緊係利啦

幾歲想唔想買樓？
想買就all in皇馬

捧利比人打死唔好怨
捧皇長命百歲健健康康

捧得痢狗都係人生失敗者

睇你個名就知你同你隊波一樣咁成功啦

過得去
好過痢狗咁解

睇就冇所謂
賭就自己睇路喇

咁又係 唔係個個都有機會洗咁多錢而四大皆空

傾返果2隊啦
其他隊都唔關佢事

支持暴聯

暴聯最勁

曼聯

唔洗理呢條傻仔啦
次次開po引戰都無人理

all in 利保你聽日上車

勝利球迷 皇
孤芳自賞 利